［背水一戰］和理非 七點 尖沙咀

成日話齊上齊落 依家前面班手足出事二百萬人係咪見死不救

唔好唔記得勇武犧牲左幾多 幫過和理非幾多
每一次都留守到最後 等和理非安全撤退

香港人已經無路可退

香港人 七點 尖沙咀

光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

.

借少少位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

Pish

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

洗唔洗全黑？定返工look?

其實真係唔好信 Popo 講，佢話喺入面就係暴動，法律上係無可能岩，跟住岩岩又話全隊paramedics都告暴動罪，根本就係用來嚇人。就好似政府整條 anti-mask law，一開波唔理法律，宣佈左先，嚇Q哂d香港和理非先，今日咪正式推翻左。Popo同政府一樣，信一成都假。

有d咩說話係權宜之計，各手足要理性諗諗先好信。

都係果句，香港人有錢，邊個被誤判，全世界籌錢俾你上訴!

6點收工和理非全面進駐尖沙咀

早ｄ收工就早ｄ出啦

仲7點，tst早收 下去

出黎呀

如果決定左背水一戰
依家無野做既人 就好買定物資
要補滿mp 全力攻上去

同問

推

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

同問 收完工都六點

現場FA一手 1630 尖沙咀
鹽水 眼罩 頭盔 豬咀 火魔材料

帶唔帶gear好
定係和理非返工look

油尖旺

油尖旺見

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！